周庭國安法被捕上咗Twitter worldwide trends 8位 轟動日本

手足幫手推！！
日本Twitter trend跌得好快㗎
最好下面加埋其他民主派人士都被捕嘅資訊

呢啲就唔好加密啦樓主

推

加密做乜鳩

Reply 錯自己

PUSH

下一步棋：除左拉周庭之外 之鋒 公民黨都有機會

求相關twitter link

要整合tweet，出面好多tweet

日本twitter好撚多三毛

推出日本

聯署支持封殺微信同TikTok

push, 周庭個trend 上幾百倍

四月肢不滿足

四*肢

push retweet

日本武士

上到第7
世界trends

rtrtrt

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

Push

一齊tweet

推推推推推

周庭畀狗拉
日本佬暴動都似

識日文嘅幫手屌鳩埋cmt啲死五毛

唔好傻

肥佬黎呢?

逐條link rt呀仆街

加密真係無乜意義, mon post狗實睇到

日本twitter trends

push

don't stop[!

推
好大迴音

民主女神

日本政府好快回應周庭事件
日本政府應該盡快批工簽比所有香港人

日本仔終於唔係只認識成蟲

，

diu, only a little girl

朝日台
報道station

一日禁多

pish

點解 點解要班年輕人負起咁多責任

轉去日本trend好頭就係，成揸rt 快好多！

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

up

櫻井翔又同框可能好快聽日wb都會炒起

會唔會喚起日本年青一代覺醒!?

起雞皮 加油手足

twitter search 周庭氏

傷殘名作家
五體不滿足

到日本制裁未
係時候喚醒班港豬

多謝整合。

推，推，推。

岩岩世柒都講緊

日本YAHOO 國際NEWS RANKING 上左第1

香港YAHOO 充斥五毛
但日本YAHOO 絕大部分都支持香港
睇到我眼濕濕

老老77 唔好再做伸手黨了
明明一轉日本trending就OK

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

push
日本仔快啲醒

唔只國際news
綜合no.1

FreeAgnes要留意大細階，宜家已經上到26

推，淨係留意靚女

庭B

推一推先

我見到已經24

樓主做咩要加密

#FreeAgnes
#周庭氏

仲有咩hashtag？

究極整合POST

#国安法違反容疑

‪#周庭さんの無理逮捕に抗議します‬

Pish

23

第9了

上過#7

721831101111

國際線著晒火！

推
其實日本了唔了解條宇宙法去到幾重？使唔使講埋

梗有人唔知

對付日本人就係要用日本方式

唔該巴打！
Retweet

推.........

由#8跌到#13
worldwide trend

周庭氏

鍵戰,

Push!!!

感謝整合

Push
愈多人知愈安全呀

Push Twitter 要人
愈多人知愈安全呀

TUI

推爆佢

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

奇怪係唔知點解日本trends冇 周庭氏
Worldwide trends 先有

#FreeAgnes
上到#20

幫推！

推光復香港 時代革命

#FreeAgnes

推曬上日本twitter

#FreeAgnes 上到第7！

推
今日twitter 真係未停過
同感謝有份整合嘅巴絲，方便retweet同like

all retweet
btw 下次唔好加密啦

#FreeAgnes上到第6

あいうえお

喂呀
水島努出聲呀

推佢老母

Worldwide

邊度睇trend

Up

retweet左半個鐘
覺得個人好壓抑好辛苦

gogogo

第五啦推爆佢

抖下

Trends 20 中好多關佢事

大家要記得retweet啊

#FreeAgnes
上到第4

第10 香港警察威盡日本

快啲趕絕警嫂啦

‪#FreeAgnes #周庭氏 #国安法違反容疑‬

食屎啦

臭晒

Freeagnes

#FreeAgnes 有冇可能打入三甲呢？

以後靠自己啦 根本唔洗等人餵link

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

#FreeAgnes

3甲了

手足

希望可以keep耐啲 聽日都要推

聽朝啲wideshow一定講

一定

動畫監督水島努 retweet 咗，入去多謝佢啦
希望多啲有影響力嘅日本人會關注

有日本人關注worldwide twitter trend易上好多

係喎 遲啲邊到可以睇到？

不過依家港日半夜美國主導
好難再上

佢好似之前都有出聲

照推，聽朝再推

推！ retweet!

支持釋放周庭

反對原由柏実

上次周庭好開心話有得同櫻井翔同框
點知今次係因為咁

因為日本YAHOO真係有人用
日本YAHOO都有五毛，有ACC既記得REPORT

又多個學生leader tag 上trends

#FreeAgnes 依家第5啦

第2

菅田将暉ANN上緊
#FreeAgnes 應該好難no.1

pppppp

推呀

只理囡囡

学生リーダー
国安法違反容疑
#周庭氏の逮捕に抗議します
#中国共産党は人類の敵

第一！
#FreeAgnes

721 831

done

#freeagnes

Cls Free Agnes

keep住trend呀！！！

肥佬交比英國

Twitter

拉周庭加速日本做嘢

轉日本vpn睇有冇幫助？
Btw如果大家新手覺得煩既 可以試下係啲post下面既comment搵翻香港人
㩒入去會見到手足like過啲咩post
咁就可以like retweet佢地啲post 唔洗逐個搵
不過始終要有人帶頭 手足得閒有能力既就自己去搵post 等人地跟你retweet

retweet

乙武洋匡都出埋黎

twitter戰線問題係喺邊度

- 分享自 LIHKG 討論區p

誇張到連班深夜刷ANN tag 嘅痴線佬都贏到

#FreeAgnes
#FreeAgnesChow
#FreeHongKong
可以用呢三個

推Twitter

多咗日本kol撐

tweet晒了，全民retweet

推呢個 已retweet 哂

#FREEAGNES

Push 愈多人講愈安全呀

今早NHK news

31:24開始

Yes
深夜例牌ANN
何況尋晚仲係菅田将暉